
;;【二尾・七尾】

@bgm f=bgm05

;;ＣＧ■CG18d
@bgf bg=ev18d t=1000

@bgv f=seme_nib1
@se f=愛液1

@se f=ピストン_激しい l=1

[二尾/nib0082]「き、気持ちいよぉ……このオチンチン……んっ！？　ふっ！　ちゅるっ、んふぅぅんっ！」

　軽く達してしまったのか、二尾が首に回した腕に力を込め、更に激しく唇を貪り吸ってくる。

　ズニュッ！　ズプッ！　ズズッ！　ズプゥッ！

　精液を受け止めながらも、二尾は腰の動きを止めない。

　精液と蜜汁を混じりあわせる卑猥な音を響かせ、腰が上下に揺れ続ける。

[二尾/nib0083]「まだまだ……出せりゅよね？　ぁっ♪　ぁっ♪　私の中で……オチンチンがまた元気になってくよ♪」

[二尾/nib0084]「このまま……んっ！　ふぅっ！　続けるからね……♪」

@se f=ピストン_高速 l=1
@se f=愛液1

[リック]「や、止めてぇ……っ！」

[七尾/nnb0074]「暴れるでない。二尾が満足するまでチンポを勃起させておけ」

　ガッチリと抱きしめられている今、俺には二尾と七尾から逃れる術は無かった。

;;ＣＧ■CG18e
@fin bg=ev18e se=射精音

　ドビュッ！　ビュルッ ！　ドビュルゥッ！

@bgm
@se
@bgv
@bgs
@bs
@ev
@bg

@rps
